香港幾時會好似意大利咁單日三百宗確診

只要班留學生返嚟再去蘭桂坊飲酒，去埋做gym，嚟緊應該會發生

你心態唔好

人地單日5000 wor

班pk活躍係自己圈子算，唔好連累正常人
繼續去lkf做gym，要病就係lkf病
唔好搞到d勤力防疫嘅香港人！！！！！！！！！！！！